毓民爆seed屌柒施永青

13:30開始爆

唔係因為教主我都唔會睇yahoo呢d五毛台

原來那位女主持黃合秀season都幾養眼

教主

當年龍門陣都屌到佢出晒名

佢係我睇過唯一一個單對單真係會屌到對家收皮
之前視點定其他都無人有呢種霸氣

視點搵親泛民好多都係比對家收皮

昨晚出的post，而家先有人回

到底昨晚有咩大新聞搞到我呢個post幾乎沉哂底

你同我講聖誕節快樂
我一定屌你老母臭閪

因為係毓民

第一次睇，點解施永青個酒杯咁細都可以飲咁多轉嘅

茶杯嚟，扮飲茶

笑死

多謝seed,好正!

屌
依家新一代無人有咁嘅水平

施永青個樣真係典型笑面虎到出哂面點解會上到位，如果我做生意都唔敢同佢打交道，知道佢以前都係抗爭前線真係打個凸

諗起李華明

施永青比毓民串佢以前信馬克思主義即刻疾一疾

facebook清好多

真係得教主可以屌到其他人 啪啪聲 冇得反駁

有奶便是娘

廿六年前已經討論緊
大學畢業都上車困難

16:00開始
黃毓民 x 劉夢熊 @ ATV 把酒當歌 9-12-2012
417 views

個instagram就咁season

原來有youtube，樓主可置頂：

施永青︰ 二次回歸勢走新加坡路線

施永青主要都係重複返篇文嘅內容

真係要1.25倍速, 施永青講嘢極慢

留名

留名聽日睇下先

原來yahoo做埋節目

即刻笠水

(暴徒) 施永青 曾參與「六七暴動」, 上街擲石, 自製炸彈, 追打警察, 只為「發洩」

施永青成日屌手足, 忍唔住起佢底
原來施永青曾參與「六七暴動」, 佢仲暗示自己有反社會人格 (話自己使用暴力, 並非為"革命熱情", 而係為左發洩)

一生與共 施永青

在共產主義仍是反叛標誌的年代，少年施永青迷上共產，後來成為富商，為神功或為子弟，他依然一生與共。
特約撰稿人 陳勝藍 發自香港
2015-09-05
.....
1967年左派反英暴動，這個左仔上街擲石、派單張，並將烽煙帶進校園。為了宣示對黃姓校長不滿，用香燭炮仗自製計時炸彈，放在天台，算準放學時間香燭燒盡，引爆炮仗，炸斷卷着直幡的草繩，同學們聞聲抬頭，但見「打倒黃老闆」5大字。

以下圖片, 來自賣港01 (唔駛貼link, 睇cap圖就夠)

仲係勇武前輩

經驗,學識,出口成文,中氣,轉數快,技巧,缺一不可

唔識應付被扭曲意思,遊花園,詭辯

其實劉夢熊算唔算深黃/淺黃?

教主冇得頂

好撚堅

成個民主陣營得佢同19真係有信心

上次劉細良對邵善波都麻麻地

因為撚碌本身已經有學識，而又真係有做功課上去，同時屌爆人已經係佢形象

其他泛民感覺郁似比形象搞到唔敢屌得太勁

泛民邊會咁有學識阿，以前詭辯成係度，撚到佢地on99 咁啦

屌班藍屍都廢西事，直接———。

講口材 楊岳橋都好top

得老鼠係龍門陣可以完全不落下風

泛登仔：毓民收共產黨錢屌施永青

推

毓民

Lm

笑話黎？

即場辯論呢樣野真係唔多人有，仲要對住洗晒腦打橫黎既人，除左知識論點口才仲要有氣場，仲要eq有返咁上下，除左毓民我淨係諗到黃秋生。

年青唔信先有病

毓民係可以總結對家論點再打鳩個論點，再拉番入自己個論點去講，如果同佢疊聲嘅話係用中氣蓋過你，而我係暫時見唔到任何代議士或者抗爭者有呢啲表現。

撚到2位民主之父仆街啦

呢個post終於有正常的留言
不過一講到選舉，教主又被人話收共產黨錢，係鬼，抹黑泛民，佢個仔點解咁快放出黎等等

太監相真係有樣睇
你睇聖誕清個相陰陽怪氣
唔上粉都好似搽左胭脂咁
唔怪得細細個已經俾人笑柒佢
正宗屎忽鬼嚟

主持好正
叫咩名

真係on99，廢老成日以為乖乖地就50年不變可以繼續搵錢。

我屌佢老味屍永青，講到香港係中共賜俾我地甘

因為香港都仲係地產商揸緊旗囉
地產霸權始終都係一個最核心嘅問題
唔係能力有問題
係環境好撚大問題

泛登仔+泛粉：細良同肥佬黎話黃毓民收左共產黨錢架

喺連燈，有塊西就係女神！

佢真係好似個太監

施永青呢啲人唔屌柒佢都真係對唔住自己

共匪於香港行坡佬模式 真係笑撚死 憑咩要人地信你

係

其實依家仲撈緊政治飯既人有冇邊個同人辯論係會有教離既水平？

屌人可以有理有據，再用粗口加強語氣同氣勢

Dream bear唔係大中華膠咩
佢依家立場近中間派

無，因為真係勁既人唔會撈政治，教主本身都唔係

黃不嬲有料
思想清清晰。

TOP？
次次亂UP完比人係咁抽水又要道歉咁叫top?

諗起鄺神
中五學歷，寫垃圾逗號文

教主：搞政治既全撚部都係閪人黎

佢果D純粹係抽水同詭辯

屌!!!! 施永青喺到游花園 ，浪費時間

只係順眼，未去到女神，梳埋哂糖妹頭，呢下要扣分

反而接受訪問籃裙個位好似幾好

agger

依家都仲係
佢仲係保釣熱血死忠

連登講毓民：收黨錢，共諜

但比佢一野仆中返身

烚熟狗頭屍永青

聖誕節快樂

黃毓民最勁係反駁歪理能力
無論你講咩歪理
佢都可以將個問題帶返正 再順便屌柒埋你一獲
再加返D歷史背景 成個故意通順晒

泛民個班最鍾意俾時間人地答問題
但人地答歪理 自己又講到1999咁
搞到成件事柒晒

上視點果D 都唔打爛仔交

仲同班藍屍講道理
一黎話撐警就即係撐警察話中國人係曱甴
一黎就反對立國安法支持一國一制
一黎就叫佢出解放軍唔出正仆街
乜野港獨,暴力?我睇到不過關我乜事

警察唔捉係警察錯
警察捉唔到係警察廢
警察比人打係預左,你可以去捉
警察打人係暴力,點解唔和理非

教主轉數快, 有經驗有學識, 夠大聲.
加上理直自然氣壯, D垃圾保皇響佢面前真係一條狗.
可惜真係年紀大

藍絲永青

泛民最叻咪話人係鬼
咁人地本身就係共狗咪唔識講

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

屌撚到啪啪聲呢啲位真係好撚中意毓民

事實毓民性格有問題令佢太多仇家 再有班熱狗上黎帶風向
以前有個fd毓民死忠黎 跟佢做左好多年野 最後都頂唔順佢性格 走左
我好鐘意聽毓民講野 好有感染力

廢老屍
教主好野

解釋咗嗰50 萬再慢慢屌

教主好野

全香港有邊個單對單可以同毓民有得打吓
好似無
佢果陣立會一開聲都無人敢反拖

元秋敢還拖

毓民收共產黨錢屌柒施永青

個主持

一定係

最簡單既反駁歪理既技巧係問佢咩叫__先，你點定義__先。

比如係咩叫攬炒先，你點定義攬炒先？不停針住佢個definition，再帶返入自己個definition去講。煩撚到人地想唔想講

毓民真係冇得輸

btw主持好正

走星加坡路線，建國

最佳共諜好出色

佢仲支持緊平反六四添

喂 蠢鳩兒登仔唔係好鍾意話毓民投共嘅咩 唔係話佢個仔比共產黨捉咗嘅咩?
咁而家係咪毓民收共產黨錢屌屍永青?

施永青學識咁少
邊個都屌到飛天啦

笑面虎

泛登仔回應下

係大中華膠,但支持真雙普選,反送中條例,反國安法,831落閘後寫文反駁,有理有據,好過田北俊好多

漏左食雞脾

杜汶澤換郁民對叻哥就好睇

睇返光明頂當中有佢既集數

好似早個月 dream bear 係 踩場 既 嘉賓

郁民對邊個都好睇
對老鼠曾就睇果個會學到好多野
對林琳之流就可以表演爛佬鬥潑婦

依d辯論技巧真係要學，對住班保皇狗唔好比到佢咁易帶住遊花園

聽屍永青講嘢真係好辛苦